kindle啲字無得教大細？

禁落去得對比度簡，攪咩？

殘體

不嬲有得較
正常唔洗問都識

但我搵哂都無

陪機無煩體字教

pdf教唔到大細

洗鬼去setting
你睇緊本書時已經得
你呢隻字大細仲較
會推大個頁數
唔想教你，咁簡單
自己用腦諗
70歲啊婆都識

哇師兄 你一句說話可以打錯幾隻字都幾厲害

pdf冇得較字體大細

要用電腦將pdf轉做mobi/azw3檔先有得較

icic

harry potter